 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage[hyphens]{url}
\usepackage{hyperref}  
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgf}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[autostyle]{csquotes} 
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow} 
\usepackage{ltablex}
\usepackage{ltxtable} 
\usepackage{lmodern,textcomp}
\usepackage[toc,page]{appendix}


\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{abbrv}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
BL40A2040 Enabling Energy Internet\\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Feasibility Analysis of a Single Household Energy Internet and Related Subsystems }\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
\today\\ 
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.
Author: Alex Beattie % nimiesi

Professor: Pedro H. J. Nardelli\\ % ohjaajasi

\end{flushright}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

\newpage
% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

\newpage
% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{1Introduction}
\newpage
\input{2ScientificMethods}
\newpage
\input{3MainStages}
\newpage
\input{4ResultsDiscussion}
\newpage



\Urlmuskip=0mu plus 1mu\relax
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography.bib}

\appendix
\addappheadtotoc
\includepdf[scale=0.8,pages=1,pagecommand=\section{Energy Simulation Python Code}\label{apendix:python}]{appendix/energy-internet-final-code.pdf}
\includepdf[scale=0.9,pages=2-,pagecommand={}]{appendix/energy-internet-final-code.pdf}



\end{document}

